老實說 做不成醫生律師藥劑師精算師炒場師

你的人生輸了50%

我 = 笑話師

想book瑞和街體育館 請搵樓豬

世清 整個holaquiz俾我地手足做下ok?

網絡吹奏師

我做化緣師搵緊100k一個月

你咪理佢啦𨳒

我都冇

肉酸 老母 狗
用呢個三個角色講個笑話

邊到多油水化

假撈 yoyo 盪失路 小皮球 打邊爐

樓主=隻抽師 想撚狗師 笠水師

Nben=25師 熱狗師

想撚狗師

已book
樓豬幾時打

nben=世界情色王追擊師

我呢

ching呢排上少啲水啦=,=
呢期俾粒狗帶到風向反你

me主力狙擊利狗 好多人幫我

肉酸=地球公敵

4259

hi清

Hi dost ,how are you

肉酸老母

米能笑

@賓科
@.

咪一樣係商家佬隻狗 高級啲咁解

@yoyo

搵得多過普通職業

咪25啦

今次撐世清

你次次都撐 扮咩 屌你

同你自己講

有邊次真係撐

你有咩資格話人

好彩

你可以唔洗講野

屌你牙 25

呢句真

失戀